{
	"youcreated": {
		"no": "Foodle du har laget",
		"da": "Den Foodle du har lavet",
		"nl": "Foodle die jij hebt aangemaakt",
		"de": "Eigene Foodle",
		"sv": "Foodle du har skapat",
		"es": "Foodle(s) que ha creado",
		"sl": "Foodli, ki ste jih ustvarili",
		"nn": "Foodle som du har oppretta",
		"hr": "Foodli koje ste izradili",
		"fi": "Luomasi Foodlet"
	},
	"respondedto": {
		"no": "Foodle du har svart p\u00e5",
		"da": "Den Foodle du har svaret p\u00e5",
		"nl": "Foodle waar jij aan hebt deelgenomen",
		"de": "Beantwortete Foodle",
		"sv": "Foodle du har svarat p\u00e5",
		"es": "Foodle(s) a los que ha respondido",
		"sl": "Foodli v katerih ste sodelovali",
		"nn": "Foodle som du har svart p\u00e5",
		"hr": "Foodli na koje ste odgovorili",
		"fi": "Vastaamasi Foodlet"
	},
	"recent": {
		"no": "Siste Foodle-er (krever administratortilgang)",
		"da": "Seneste Foodl'er (administrator adgang)",
		"nl": "Recente Foodles (admin toegang)",
		"de": "Neue Foodle (Administratorzugriff)",
		"sv": "Senaste foodles (administrativ access)",
		"es": "Foodle(s) recientes (acceso de administrador)",
		"sl": "Nedavni Foodli (admin dostop)",
		"nn": "Siste Foodle (krev administratortilgang)",
		"hr": "Noviji Foodli (administratorski pristup)",
		"fi": "Viimeisimm\u00e4t Foodlet (yll\u00e4pito)"
	},
	"welcomeheader": {
		"no": "Velkommen til Foodle",
		"da": "Velkommen til Foodle",
		"nl": "Welkom bij Foodle",
		"de": "Willkommen bei Foodle",
		"sv": "V\u00e4lkommen till Foodle",
		"es": "Bienvenido a Foodle",
		"sl": "Dobrodo\u0161li v Foodle",
		"nn": "Velkomen til Foodle",
		"hr": "Dobrodo\u0161li u Foodle",
		"fi": "Tervetuloa Foodleen"
	},
	"welcometext": {
		"no": "Foodle er en tjeneste for enkle sp\u00f8rreunders\u00f8kelser eller meningsm\u00e5linger og for \u00e5 bestemme en m\u00f8tedato som passer for alle.",
		"da": "Foodle er en tjeneste til at lave simple oversiger eller afstemninger med s\u00e5vel som at planl\u00e6gge m\u00f8der",
		"nl": "Foodle is een dienst voor het uitvoeren van eenvoudige enquetes (polls) en voor het plannen van vergaderingen (agenda).",
		"de": "Foodle ist ein Werkzeug f\u00fcr einfache Umfragen oder Abstimmungen, sowie zum Planen von Treffen.",
		"sv": "Foodle \u00e4r en tj\u00e4nst f\u00f6r enkla unders\u00f6kningar och m\u00f6tesbokningar.",
		"es": "Foodle es un servicio para sondeos o encuestas sencillas y para planificar encuentros.",
		"sl": "Foodle je storitev, ki omogo\u010da planiranje terminov za sestanke in izdelavo preprostih anket ter vpra\u0161alnikov.",
		"nn": "Foodle er ei teneste for enkle sp\u00f8rjeunders\u00f8kingar eller meningsm\u00e5lingar, og for \u00e5 finna ein m\u00f8tedato som passer for alle.",
		"hr": "Foodle je usluga za planiranje sastanaka i provo\u0111enje jednostavnih anketa i upitnika.",
		"fi": "Foodle on yksinkertaisten kyselyiden tai aikataulujen laatimispalvelu."
	},
	"authtext": {
		"no": "Du er autentisert som %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"da": "Du er logget ind som %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"nl": "Je bent succesvol geauthenticeerd als %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"de": "Sie sind erfolgreich als %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>) angemeldet",
		"sv": "Du \u00e4r inloggad som %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"es": "Se ha autenticado correctamente como %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"sl": "Prijavljeni ste kot %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"nn": "Du er logga inn som %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"hr": "Uspje\u0161no ste se autenticirali kao %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"fi": "Olet kirjautunut k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n\u00e4 %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)"
	},
	"createnew": {
		"no": "Lag en ny Foodle",
		"da": "Opret en ny Foodle",
		"nl": "Maak een nieuwe Foodle",
		"de": "Neuen Foodle erstellen",
		"sv": "Skapa en ny Foodle",
		"es": "Crear nuevo Foodle",
		"sl": "Ustvari nov Foodle",
		"nn": "Lag ein ny Foodle",
		"hr": "Izradi novi Foodle",
		"fi": "Luo uusi Foodle"
	},
	"createevent": {
		"no": "Lag en Foodle for m\u00f8teplanlegging",
		"da": "Opret en m\u00f8detidspunkt-Foodle",
		"nl": "Maak een agenda-plannings Foodle",
		"de": "Einen Zeitplan-Foodle erstellen",
		"sv": "Skapa en Foodle f\u00f6r h\u00e4ndelsebokning",
		"es": "Crear Foodle de planificaci\u00f3n de eventos",
		"sl": "Ustvari nov plan dogodka",
		"nn": "Lag ein Foodle for m\u00f8teplanlegging",
		"hr": "Izradi Foodle za planiranje doga\u0111anja",
		"fi": "Luo uusi aikataulu Foodle"
	},
	"createmultiple": {
		"no": "Lag en Foodle for flervalgsoppgaver ",
		"da": "Opret en muliple-choise Foodle",
		"nl": "Maak een meerkeuze Foodle",
		"de": "Einen Multiple-Choice Foodle erstellen",
		"sv": "Skapa en Foodle f\u00f6r multipla val",
		"es": "Crear Foodle de selecci\u00f3n m\u00faltiple",
		"sl": "Ustvari ve\u010d izbirni Foodle",
		"nn": "Lag ein Foodle for \u00e5 kryssa av mellom fleire val",
		"hr": "Izradi Foodle s mogu\u0107no\u0161\u0107u vi\u0161estrukog izbora",
		"fi": "Luo monivalinta Foodle"
	},
	"moreinfo": {
		"no": "Mer informasjon",
		"da": "Flere oplysninger",
		"nl": "Meer informatie",
		"de": "Weitere Informationen",
		"sv": "Mer information",
		"es": "M\u00e1s informaci\u00f3n",
		"sl": "Ve\u010d informacij",
		"nn": "Meir informasjon",
		"hr": "Vi\u0161e informacija",
		"fi": "Lis\u00e4tietoa"
	},
	"rndblog": {
		"no": "Feide RnD blogg",
		"da": "Feide RnD blog",
		"nl": "Feide RnD blog",
		"de": "Feide RnD Blog",
		"sv": "Feide RnD blog",
		"es": "Blog de Feide RnD",
		"sl": "Feide RnD blog",
		"nn": "Feide RnD blogg",
		"hr": "Feide RnD blog",
		"fi": "Feide RnD blogi"
	},
	"usermanual": {
		"no": "Foodle brukermanual",
		"da": "Foodle instruktion",
		"nl": "Foodle Gebruikers Handleiding",
		"de": "Foodle Benutzerhandbuch",
		"sv": "Foodle anv\u00e4ndarmanual",
		"es": "Manual del usuario de Foodle",
		"sl": "Foodle uporabni\u0161ki priro\u010dnik",
		"nn": "Foodle brukarhandbok",
		"hr": "Korisni\u010dki priru\u010dnik za Foodle",
		"fi": "Foodlen k\u00e4ytt\u00f6ohje"
	},
	"schedule": {
		"no": "m\u00f8teplanlegging",
		"da": "Planl\u00e6g et m\u00f8de",
		"nl": "Plan een event",
		"de": "Termin ansetzen",
		"sv": "Boka en h\u00e4ndelse",
		"es": "Planificar un evento",
		"sl": "planiraj dogodek",
		"nn": "m\u00f8teplanlegging",
		"hr": "Planiraj doga\u0111aj",
		"fi": "luo tapahtuma"
	},
	"choice": {
		"no": "flervalgsoppgaver ",
		"da": "Multiple choice",
		"nl": "Meerkeuze",
		"de": "Multiple-Choice",
		"sv": "Multipla val",
		"es": "Selecci\u00f3n m\u00faltiple",
		"sl": "ve\u010d izbirni",
		"nn": "fleirvalsoppg\u00e5ver",
		"hr": "Vi\u0161estruki izbor",
		"fi": "monivalinta"
	},
	"name": {
		"no": "Navn",
		"da": "Navn",
		"nl": "Naam",
		"de": "Name",
		"sv": "Namn",
		"es": "Nombre",
		"sl": "Ime",
		"nn": "Namn",
		"hr": "Ime",
		"fi": "Nimi"
	},
	"description": {
		"no": "Beskrivelse",
		"da": "Beskrivelse",
		"nl": "Omschrijving",
		"de": "Beschreibung",
		"sv": "Beskrivning",
		"es": "Descripci\u00f3n",
		"sl": "Opis",
		"nn": "Omtale",
		"hr": "Opis",
		"fi": "Kuvaus"
	},
	"expire": {
		"no": "Utl\u00f8psdato (valgfri \u00e5 fylle ut)",
		"da": "Udl\u00f8b (valgfri)",
		"nl": "Vervaldatum (optioneel)",
		"de": "Ablauf (optional)",
		"sv": "\u00d6ppen tills (valfritt)",
		"es": "Finaliza (opcional)",
		"sl": "Pote\u010de (ni obvezno)",
		"nn": "Utl\u00f8psdato (valfritt \u00e5 fylla ut)",
		"hr": "Istje\u010de (neobvezno)",
		"fi": "Umpeutuminen (valinnainen)"
	},
	"format": {
		"no": "Format",
		"da": "Format",
		"nl": "Formaat",
		"de": "Format",
		"sv": "Format",
		"es": "Formato",
		"sl": "Oblika",
		"nn": "Format",
		"hr": "Format",
		"fi": "Muoto"
	},
	"dates": {
		"no": "Velg datoer",
		"da": "V\u00e6lg datoer",
		"nl": "Selecteer data",
		"de": "Daten ausw\u00e4hlen",
		"sv": "V\u00e4lj datum",
		"es": "Seleccione fechas",
		"sl": "Izberi datume",
		"nn": "Vel dato",
		"hr": "Izaberi datume",
		"fi": "Valitse p\u00e4iv\u00e4t"
	},
	"timeslots": {
		"no": "Tidsluker",
		"da": "Tider",
		"nl": "Tijdssloten",
		"de": "Zeitfenster",
		"sv": "Tidsperioder",
		"es": "Franjas temporales",
		"sl": "\u010casovni termini",
		"nn": "Tidsluker",
		"hr": "Vremena",
		"fi": "Ajankohdat"
	},
	"timeslotsinfo": {
		"no": "Du kan (valgfritt) velge \u00e5 legge til noen alternative tidsluker som vil dukke opp for hver av datoene du har valgt (f.eks. f\u00f8r og etter lunsj):",
		"da": "Du kan oprette tider som tilf\u00f8jes disse dage: ",
		"nl": "Je kunt tijdssloten toevoegen welke worden toegevoegd aan deze dagen:",
		"de": "Sie k\u00f6nnen optional einige Zeitfenster hinzuf\u00fcgen, die zu diesen Tagen hinzugef\u00fcgt werden:",
		"sv": "Du kan om du vill l\u00e4gga till n\u00e5gra tidsperioder till dessa dagar:",
		"es": "Opcionalmente puede a\u00f1adir algunas franjas temporales que se a\u00f1adir\u00e1n a estos d\u00edas:",
		"sl": "Obstoje\u010dim \u010dasovnim terminom lahko dodate nove (za izbrane dni):",
		"nn": "Du kan (valfritt) velja \u00e5 leggja til alternative tidsluker for kvar av datoane du har vald (f.eks. f\u00f8r og etter lunsj):",
		"hr": "Mo\u017eete dodati nove termine koji \u0107e biti dodani ovim danima:",
		"fi": "Voit halutessasi lis\u00e4t\u00e4 ajankohtia, jotka lis\u00e4t\u00e4\u00e4n n\u00e4ihin p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4riin:"
	},
	"createchoices": {
		"no": "Lag valg",
		"da": "Opret valg",
		"nl": "Maak keuzes",
		"de": "Wahlm\u00f6glichkeiten erzeugen",
		"sv": "Skapa val",
		"es": "Crear opciones",
		"sl": "Ustvari izbire",
		"nn": "Lag val",
		"hr": "Izradi opcije",
		"fi": "Luo valinnat"
	},
	"firstlevel": {
		"no": "F\u00f8rste niv\u00e5",
		"da": "F\u00f8rste niveau",
		"nl": "Eerste niveau",
		"de": "Erste Ebene",
		"sv": "F\u00f6rsta niv\u00e5n",
		"es": "Primer nivel",
		"sl": "Prva raven",
		"nn": "F\u00f8rste niv\u00e5",
		"hr": "Prva razina",
		"fi": "Ensimm\u00e4inen taso"
	},
	"suboptions": {
		"no": "Delvalg",
		"da": "Under-muligheder",
		"nl": "Sub-opties",
		"de": "Sub-Optionen",
		"sv": "Underalternativ",
		"es": "Subopciones",
		"sl": "Podmo\u017enosti",
		"nn": "Delval",
		"hr": "Podopcije",
		"fi": "Alivalikko"
	},
	"editfoodle": {
		"no": "Endre Foodle",
		"da": "Tilret Foodle",
		"nl": "Wijzig Foodle",
		"de": "Foodle \u00e4ndern",
		"sv": "\u00c4ndra Foodle",
		"es": "Editar Foodle",
		"sl": "Uredi Foodle",
		"nn": "Endra Foodle",
		"hr": "Uredi Foodle",
		"fi": "Muokkaa Foodlea"
	},
	"foodleid": {
		"no": "Foodle ID",
		"da": "Foodle-navn",
		"nl": "Foodle identifier",
		"de": "Foodle-Kennung",
		"sv": "Foodleidentifierare",
		"es": "Identificador Foodle",
		"sl": "Foodle identifikator",
		"nn": "Foodle ID",
		"hr": "Identifikator Foodlea",
		"fi": "Foodle tunniste"
	},
	"htmlinfo": {
		"no": "To linjeskift vil starte ett nytt avsnitt. De vanlige HTML-taggene er tillatt.",
		"da": "To linjeskift (newline) starter et nyt afsnit. Almindelig HTML er tilladt",
		"nl": "Gebruik 2 newlines om een nieuwe paragraaf te beginnen. Basis HTML is toegestaan.",
		"de": "Zwei Zeilenumbr\u00fcche erzeugen einen neuen Absatz. Einfache HTML ist auch erlaubt.",
		"sv": "Tv\u00e5 radbrytningar p\u00e5b\u00f6rjar ett nytt stycke. Grundl\u00e4ggande HTML g\u00e5r att anv\u00e4nda.",
		"es": "Dos retornos de carro crear\u00e1n un nuevo p\u00e1rrafo. Se permite HTML b\u00e1sico.",
		"sl": "Dve novi vrstici pomenita nov odstavek. Osnovni HTML je dovoljen.",
		"nn": "To linjeskift starter nytt avsnitt. Basis HTML-taggar kan brukast.",
		"hr": "Dva nova retka zapo\u010dinju novi paragraf. Dopu\u0161ten je osnovni HTML.",
		"fi": "Kaksi tyhj\u00e4\u00e4 rivi\u00e4 aloittaa uuden kappaleen. Perus-HTML on sallittua."
	},
	"refresh": {
		"no": "Oppdatere",
		"da": "Opdat\u00e9r",
		"nl": "Ververs",
		"de": "aktualisieren",
		"sv": "Ladda om",
		"es": "Refrescar",
		"sl": "Osve\u017ei",
		"nn": "Oppdater",
		"hr": "Osvje\u017ei",
		"fi": "P\u00e4ivit\u00e4"
	},
	"isclosed": {
		"no": "Denne Foodle-en er stengt.",
		"da": "Denne Foodle er lukket",
		"nl": "Deze Foodle is afgesloten.",
		"de": "Dieser Foodle ist geschlossen.",
		"sv": "Denna Foodle \u00e4r st\u00e4ngd",
		"es": "Este foodle est\u00e1 cerrado.",
		"sl": "Ta foodle je zaklju\u010den.",
		"nn": "Denne foodlen er stengt",
		"hr": "Ovaj Foodle je zatvoren.",
		"fi": "T\u00e4m\u00e4 Foodle on suljettu."
	},
	"closed": {
		"no": "Dessverre kan du ikke oppdatere eller legge til nye svar.",
		"da": "Du kan desv\u00e6rre ikke opdatere eller tilf\u00f8je felter",
		"nl": "Helaas kun je geen elementen veranderen of toevoegen.",
		"de": "Sie k\u00f6nnen leider keine Eintr\u00e4ge hinzuf\u00fcgen oder \u00e4ndern.",
		"sv": "Tyv\u00e4rr kan du inte uppdatera delar eller l\u00e4gga till nya.",
		"es": "Lo sentimos, pero no puede actualizar entradas o a\u00f1adir nuevas.",
		"sl": "Posodabljanje in dodajanje novih vnosov ni ve\u010d mo\u017eno.",
		"nn": "Dessverre kan du ikkje oppdatera eller leggja til nye svar.",
		"hr": "Na\u017ealost ne mo\u017eete izmijeniti unose niti dodati nove.",
		"fi": "Valitettavasti et voi p\u00e4ivitt\u00e4\u00e4 tai lis\u00e4t\u00e4 uutta tapahtumaa."
	},
	"hasexpire": {
		"no": "Denne Foodle-en har en utl\u00f8psdato.",
		"da": "Denne Foodle har en udl\u00f8bsdato",
		"nl": "Deze Foodle heeft een verval datum",
		"de": "Dieser Foodle hat ein Ablaufdatum",
		"sv": "Denna Foodle har en st\u00e4ngningstidpunkt",
		"es": "Este foodle tiene una fecha l\u00edmite",
		"sl": "Ta foodle ima nastavljen datum veljavnosti.",
		"nn": "Denne foodlen har ein utl\u00f8psdato",
		"hr": "Ovaj Foodle ima rok valjanosti.",
		"fi": "T\u00e4h\u00e4n Foodleen on m\u00e4\u00e4ritelty umpeutumisp\u00e4iv\u00e4"
	},
	"responses": {
		"no": "Svar",
		"da": "Svar",
		"nl": "Antwoorden",
		"de": "Antworten",
		"sv": "Svar",
		"es": "Respuestas",
		"sl": "Glasovi",
		"nn": "Svar",
		"hr": "Odgovori",
		"fi": "Vastaukset"
	},
	"bc_frontpage": {
		"no": "Foodle forside",
		"da": "Foodle forside",
		"nl": "Foodle voorpagina",
		"de": "Foodle Startseite",
		"sv": "Foodle startsida",
		"es": "P\u00e1gina inicial de Foodle",
		"sl": "Foodle prva stran",
		"nn": "Foodle forside",
		"hr": "Po\u010detna stranica Foodle",
		"fi": "Foodlen etusivu"
	},
	"bc_errorpage": {
		"no": "Feilmelding",
		"da": "Fejlmeddelelse",
		"nl": "Foutmelding",
		"de": "Fehlermeldung",
		"sv": "Felmeddelande",
		"es": "Mensaje de error",
		"sl": "Sporo\u010dilo o napaki",
		"nn": "Feilmelding",
		"hr": "Poruka o pogre\u0161ci",
		"fi": "Virheilmoitus"
	},
	"bc_createnew": {
		"no": "Lag ny",
		"da": "Opret ny",
		"nl": "Nieuw",
		"de": "Erstellen",
		"sv": "Skapa ny",
		"es": "Crear nuevo",
		"sl": "Ustvari novega",
		"nn": "Lag ny",
		"hr": "Izradi novi",
		"fi": "Luo uusi"
	},
	"bc_edit": {
		"no": "Endre",
		"da": "Redig\u00e9r",
		"nl": "Wijzig",
		"de": "\u00c4ndern",
		"sv": "\u00c4ndra",
		"es": "Editar",
		"sl": "Uredi",
		"nn": "Endra",
		"hr": "Uredi",
		"fi": "Muokkaa"
	},
	"bc_ready": {
		"no": "Ferdig",
		"da": "F\u00e6rdig",
		"nl": "Gereed",
		"de": "Fertig",
		"sv": "F\u00e4rdig",
		"es": "Completado",
		"sl": "Dokon\u010dan",
		"nn": "Ferdig",
		"hr": "Zavr\u0161en",
		"fi": "Valmis"
	},
	"update": {
		"no": "Lagre endring",
		"da": "Opdater",
		"nl": "Update",
		"de": "Aktualisieren",
		"sv": "Uppdatera",
		"es": "Actualizar",
		"sl": "Posodobi",
		"nn": "Lagra endring",
		"hr": "Osvje\u017ei",
		"fi": "P\u00e4ivit\u00e4"
	},
	"submit": {
		"no": "Lagre",
		"da": "Send",
		"nl": "Verstuur",
		"de": "Abschicken",
		"sv": "Verkst\u00e4ll",
		"es": "Enviar",
		"sl": "Potrdi",
		"nn": "Lagra",
		"hr": "Potvrdi",
		"fi": "L\u00e4het\u00e4"
	},
	"foodledescr": {
		"no": "Navn og beskrivelse",
		"da": "Navn og beskrivelse",
		"nl": "Naam en omschrijving",
		"de": "Name und Beschreibung",
		"sv": "Namn och beskrivning",
		"es": "Nombre y descripci\u00f3n",
		"sl": "Ime in opis",
		"nn": "Namn og omtale",
		"hr": "Ime i opis",
		"fi": "Nimi ja kuvaus"
	},
	"setupcolumns": {
		"no": "Oppsett av kolonner",
		"da": "Ops\u00e6tning af s\u00f8jler",
		"nl": "Kolommen aanmaken",
		"de": "Spalten einstellen",
		"sv": "Konfigurera kolumner",
		"es": "Definir columnas",
		"sl": "Nastavi stolpce",
		"nn": "Oppsett av kolonner",
		"hr": "Postavi stupce",
		"fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 sarakkeet"
	},
	"preview": {
		"no": "Forh\u00e5ndsvisning",
		"da": "Forh\u00e5ndsvisning",
		"nl": "Preview",
		"de": "Vorschau",
		"sv": "F\u00f6rhandsgranska",
		"es": "Vista previa",
		"sl": "Predogled",
		"nn": "Vis utkast",
		"hr": "Pregled",
		"fi": "Esikatselu"
	},
	"advancedoptions": {
		"no": "Innstillinger",
		"da": "Avancerede indstillinger",
		"nl": "Geavanceerde opties",
		"de": "Weitere Optionen",
		"sv": "Avancerade inst\u00e4llningar",
		"es": "Opciones avanzadas",
		"sl": "Napredne nastavitve",
		"nn": "Innstillingar",
		"hr": "Napredne opcije",
		"fi": "Lis\u00e4asetukset"
	},
	"add_dates": {
		"no": "Legg til datoer (valgfritt)",
		"da": "Tilf\u00f8j datoer (valgfri)",
		"nl": "Voeg data toe (optioneel)",
		"de": "Datum einf\u00fcgen (optional)",
		"sv": "L\u00e4gg till datum (valfritt)",
		"es": "A\u00f1adir fechas (opcional)",
		"sl": "Dodaj datume (neobvezno)",
		"nn": "Legg til dato (valfritt)",
		"hr": "Dodaj datume (neobvezno)",
		"fi": "Lis\u00e4\u00e4 p\u00e4ivi\u00e4 (valinnainen)"
	},
	"columns": {
		"no": "Kolonner",
		"da": "S\u00f8jler",
		"nl": "Kolommen",
		"de": "Spalten",
		"sv": "Kolumner",
		"es": "Columnas",
		"sl": "Stolpci",
		"nn": "Kolonner",
		"hr": "Stupci",
		"fi": "Sarakkeet"
	},
	"columnsdescr": {
		"no": "Du kan enten skrive inn foodle-kolonner manuelt her, eller velge datoer fra boksen i h\u00f8yremargen.",
		"da": "Her kan du enten manuelt oprette Foodle-s\u00f8jler eller tilf\u00f8je datoer fra feltet i h\u00f8jre side",
		"nl": "Je kan hier handmatig Foodle kolommen aanmaken, of data toevoegen via het venster rechts.",
		"de": "Hier k\u00f6nnen Sie ein Datum aus dem Kalender w\u00e4hlen, oder manuell Spalten erzeugen.",
		"sv": "Du kan antingen skapa foodlekolumner f\u00f6rhand h\u00e4r eller l\u00e4gga till datum fr\u00e5n panelen till h\u00f6ger.",
		"es": "Puede crear manualmente columnas para foodle desde aqu\u00ed o a\u00f1adir fechas desde el panel de la derecha",
		"sl": "Stolpce lahko dodate z ro\u010dnim vpisovanjem datuma ali izbiro datuma iz koledarja",
		"nn": "Du kan skriva inn foodle-kolonner manuelt her, eller velja datoar fra boksen i h\u00f8gremargen.",
		"hr": "Stupce mo\u017eete izraditi ru\u010dno ili mo\u017eete dodati datume iz kalendara s desne strane.",
		"fi": "Voit luoda Foodlen sarakkeet tai lis\u00e4t\u00e4 p\u00e4iv\u00e4t oikealta."
	},
	"maxheader": {
		"no": "Max antall svar",
		"da": "Maksimalt antal svar",
		"nl": "Maximaal aantal antwoorden",
		"de": "Maximale Anzahl an Anworten",
		"sv": "Maximalt antal svar",
		"es": "Respuestas m\u00e1ximas",
		"sl": "Najve\u010d odgovorov",
		"nn": "Maksimum antall svar",
		"hr": "Maksimalan broj odgovora",
		"fi": "Vastausten enimm\u00e4ism\u00e4\u00e4r\u00e4"
	},
	"maxdescr": {
		"no": "Foodlen skal sperres for nye medlemmer etter hvor mange rader?",
		"da": "Efter hvor mange tilf\u00f8jelser skal din Foodle l\u00e5ses?",
		"nl": "Na hoeveel entries zal de Foodle worden gesloten?",
		"de": "Nach wievielen Antworten soll der Foodle automatisch gesperrt werden?",
		"sv": "Efter hur m\u00e5nga svar ska foodle st\u00e4ngas?",
		"es": "\u00bfTras cuantas entradas se bloquear\u00e1 foodle?",
		"sl": "Po kolikih vnosih naj foodle onemogo\u010di dodajanje novih?",
		"nn": "Foodle blir sperra for nye medlemmer etter kor mange rader?",
		"hr": "Nakon koliko unosa \u017eelite da se Foodle zaklju\u010da?",
		"fi": "Kuinka monen vastauksen j\u00e4lkeen Foodle lukitaan?"
	},
	"maxcolinfo": {
		"no": "Begrense alle svar, eller bare svar med en spesiell kolonne avkrysset?",
		"da": "Begr\u00e6ns alle tilf\u00f8jelser eller kun de som findes \u00e9n af de afm\u00e6rkede s\u00f8jler?",
		"nl": "Beperk alle entries of alleen entries met een specifieke kolom?",
		"de": "Soll die Sperre nach zu vielen Antworten sich nur auf die folgende Spalte beziehen?",
		"sv": "Begr\u00e4nsa alla svar, eller bara dem med markering i s\u00e4rskild kolumn?",
		"es": "\u00bfDeben restringirse todas las entradas o s\u00f3lo aqu\u00e9llas que tengan una columna espec\u00edfica seleccionada?",
		"sl": "Onemogo\u010di vse vpise ali samo tiste vpise, ki imajo izbran dolo\u010den stolpec.",
		"nn": "Avgrens alle svar, eller berre svar med ei spesiell kolonne kryssa av?",
		"hr": "Onemogu\u0107i sve unose ili samo one koji imaju odabran specifi\u010dan stupac?",
		"fi": "Rajoita kaikkia vastauksia tai vain valitun sarakkeen vastauksia?"
	},
	"allentries": {
		"no": "Alle svar",
		"da": "Alle tilf\u00f8jelser",
		"nl": "Alle entries",
		"de": "Alle Antworten",
		"sv": "Alla svar",
		"es": "Todas las entradas",
		"sl": "Vsi vnosi",
		"nn": "Alle svar",
		"hr": "Svi unosi",
		"fi": "Kaikki vastaukset"
	},
	"version": {
		"no": "Versjon",
		"da": "Version",
		"nl": "Versie",
		"de": "Version",
		"sv": "Version",
		"es": "Versi\u00f3n",
		"sl": "razli\u010dica",
		"nn": "Versjon",
		"hr": "Ina\u010dica",
		"fi": "Versio"
	},
	"completefoodle": {
		"no": "Opprett Foodle",
		"da": "F\u00e6rdig Foodle",
		"nl": "Foodle afmaken",
		"de": "Foodle jetzt erstellen",
		"sv": "Spara och aktivera Foodle",
		"es": "Completar Foodle",
		"sl": "Dokon\u010daj Foodle",
		"nn": "Opprett Foodle",
		"hr": "Dovr\u0161i Foodle",
		"fi": "T\u00e4yt\u00e4 Foodle"
	},
	"emailinfo": {
		"no": "Over finner du en liste med e-postadresser. For \u00e5 sende epost til disse, kopier listen og lim inn i <tt>To:<\/tt> eller <tt>Bcc:<\/tt> feltet i din e-post leser.",
		"da": "Herover er en liste af email-adresser. For at sende besked, kopieres adresserne ind i 'To'- eller 'BCc'-felterne i dit email-program.",
		"nl": "Hierboven vind je een lijst met e-mail adressen. Om een e-mail te versturen kopieer je adressen in het To: of Bcc: veld van de e-mail client.",
		"de": "Hier ist die Liste der vorhandenen E-Mail-Adressen. Um diese E-Mail-Adressen anzuschreiben, k\u00f6nnen Sie die Adressen markieren, kopieren und in das To: oder Bcc: Feld ihres E-Mail-Programms einf\u00fcgen.",
		"sv": "Ovan finns en lista med e-postadresser. F\u00f6r att skicka e-post kopiera och klipp in e-postadresserna i n\u00e5got av adressf\u00e4lten (Till, Kopia eller Hemlig kopia) i din e-postklient.",
		"es": "Arriba aparece una lista de direcciones de correo electr\u00f3nico. Para enviar un correo, copie y pegue las direcciones en los campos To: (para:) o Bcc:(cco:) de su cliente de correo.",
		"sl": "\u010ce \u017eelite poslati e-po\u0161tno sporo\u010dilo vsem, ki so se odzvali, ustvarite novo e-po\u0161tno sporo\u010dilo in skopirajte zgornji seznam naslovov v To: ali BCc polje.",
		"nn": "Over finner du ei liste med e-postadresser. For \u00e5 senda epost, kopier lista og lim ho inn i <tt>To:<\/tt> eller <tt>Bcc:<\/tt> feltet i epostprogrammet ditt.",
		"hr": "Gore se nalazi popis adresa e-po\u0161te. Kako biste poslali e-po\u0161tu, kopirajte adrese e-po\u0161te u polje To: ili Bcc: va\u0161eg klijenta za e-po\u0161tu.",
		"fi": "Yll\u00e4 on lista s\u00e4hk\u00f6postiosoitteista. L\u00e4hett\u00e4\u00e4ksesi s\u00e4hk\u00f6postin kopioi s\u00e4hk\u00f6postiosoitteet postiohjelmasi vastaanottajakentt\u00e4\u00e4n."
	},
	"emailtoall": {
		"no": "E-postadressene til alle som har svart",
		"da": "Emailadresser p\u00e5 alle respondenter",
		"nl": "E-mail adressen van alle deelnemers",
		"de": "E-Mail-Adressen aller TeilnehmerInnen",
		"sv": "E-postadresser till alla svarande",
		"es": "Direcciones de correo electr\u00f3nico de todos",
		"sl": "E-po\u0161tni naslovi vseh, ki so se odzvali",
		"nn": "E-postadresser til alle som har svart",
		"hr": "Adrese e-po\u0161te svih koji su odgovorili",
		"fi": "Kaikkien vastaanottajien s\u00e4hk\u00f6postiosoitteet"
	},
	"emailtoonecol": {
		"no": "E-postadressene til de som har krysset av i denne kolonnen",
		"da": "Emailadresserne p\u00e5 dem, som har markeret denne s\u00f8jle",
		"nl": "E-mail adressen van allen die deze kolom hebben geselecteerd",
		"de": "E-Mail-Adresse jener TeilnehmerInnen, die diese Wahl getroffen haben",
		"sv": "E-postadresser endast till de som har markerade denna kolumn",
		"es": "Direcciones de correo electr\u00f3nico de aquellos que hayan seleccionado esta columna",
		"sl": "E-po\u0161tni naslovi tistih, ki so odkljukali ta stolpec",
		"nn": "E-postadresser til alle som har kryssa av i denne kolonna",
		"hr": "Adrese e-po\u0161te samo onih koji su odabrali ovaj stupac",
		"fi": "Vain valinneiden vastaanottajien s\u00e4hk\u00f6postiosoitteet"
	},
	"help": {
		"no": "Hjelp?",
		"da": "Hj\u00e6lp",
		"nl": "Help?",
		"de": "Hilfe?",
		"sv": "Hj\u00e4lp",
		"es": "Ayuda",
		"sl": "Pomo\u010d?",
		"nn": "Hjelp?",
		"hr": "Pomo\u0107",
		"fi": "Apua?"
	},
	"emailaddresses": {
		"no": "E-postadresser",
		"da": "Email-adresser",
		"nl": "E-mail adressen",
		"de": "E-Mail-Adresse",
		"sv": "E-postadresser",
		"es": "Direcciones de correo electr\u00f3nico",
		"sl": "E-po\u0161tni naslov",
		"nn": "E-postadresser",
		"hr": "Adrese e-po\u0161te",
		"fi": "S\u00e4hk\u00f6postiosoitteet"
	},
	"addcomment": {
		"no": "Legg til en kommentar",
		"da": "Tilf\u00f8j en kommentar",
		"nl": "Voeg commentaar toe",
		"de": "Kommentar hinterlassen",
		"sv": "L\u00e4gg till en kommentar",
		"es": "A\u00f1adir un comentario",
		"sl": "Dodaj komentar",
		"nn": "Legg til kommentar",
		"hr": "Dodaj komentar",
		"fi": "Lis\u00e4\u00e4 kommentti"
	},
	"open_in_spreadsheet": {
		"no": "\u00c5pne i regneark",
		"da": "\u00c5ben et regneark",
		"nl": "Open in spreadsheet",
		"de": "Mit Tabellenkalkulation \u00f6ffnen",
		"sv": "\u00d6ppna som kalkylark",
		"es": "Abrir en una hoja de c\u00e1lculo",
		"sl": "Odpri v preglednici",
		"nn": "Opna i rekneark",
		"hr": "Otvori u tabli\u010dnom kalkulatoru",
		"fi": "Avaa taulukkolaskentaohjelmassa"
	},
	"subscribe_rss": {
		"no": "Abonn\u00e9r p\u00e5 RSS feed",
		"da": "Abonner p\u00e5 et RSS feed",
		"nl": "Abonneer op RSS feed",
		"de": "RSS Feed abonnieren",
		"sv": "Prenumerera p\u00e5 RSS-fl\u00f6de",
		"es": "Subscribirse a un feed RSS",
		"sl": "Prijavi se na RSS",
		"nn": "Abonnera p\u00e5 RSS",
		"hr": "Pretplati se na RSS kanal",
		"fi": "Tilaa RSS-sy\u00f6te"
	},
	"anonheader": {
		"no": "Tillate anonym tilgang?",
		"da": "Tillad anonym adgang?",
		"nl": "Geef anonieme toegang?",
		"de": "Zugriff ohne Anmeldung erlauben?",
		"sv": "Till\u00e5t anonym \u00e5tkomst",
		"es": "\u00bfPermitir acceso an\u00f3nimo?",
		"sl": "Dovoli anonimen dostop?",
		"nn": "Tillat anonym tilgang?",
		"hr": "Dopusti anonimni pristup?",
		"fi": "Salli p\u00e4\u00e4sy ilman tunnistautumista?"
	},
	"allowanon": {
		"no": "Kryss av for \u00e5 tillate brukere \u00e5 svare p\u00e5 denne Foodlen uten \u00e5 f\u00f8rst m\u00e5tte logge inn. Merk deg at dette kan f\u00f8re til ukjente svar, og svar som ikke er tilknyttet noen e-postadresse.",
		"da": "Klik for at tillade brugere at svare p\u00e5 denne Foodle uden at logge ind f\u00f8rst.Bem\u00e6rk at dette kan medf\u00f8re svar fra ukendte og ukendte uden e-mail adresser. ",
		"nl": "Laat gebruikers antwoorden op deze Foodle zonder eerst in te loggen. Merk op dat dit kan leiden tot onbekende respondenten, en respondenten zonder geregistreerd e-mail adres.",
		"de": "Aktivieren Sie diese Option, wenn Andere an dieser Umfrage teilnehmen k\u00f6nnen sollen, ohne sich vorher zu authentifizieren. Das hat zur Folge, da\u00df beliebige Leute teilnehmen k\u00f6nnen, auch solche, ohne registrierte Email-Adresse.",
		"sv": "Markera f\u00f6r att till\u00e5ta anv\u00e4ndare att svara p\u00e5 denna Foodle utan att f\u00f6rst logga in. Notera att detta kan leda till ok\u00e4nda svaranden utan registrerade e-postadresser.",
		"es": "Marque esta casilla campo para permitir que sea posible responder a este Foodel sin identificaci\u00f3n previa. Tenga en cuenta que esto puede causer que aparezcan usuarios desconocidos, as\u00ed como usuarios sin una direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico registrada.",
		"sl": "Odkljukaj, \u010de \u017eeli\u0161 dovoliti glasovanje anonimnim uporabnikom. OPOZORILO: To pomeni, da lahko glasuje kdorkoli, tudi ve\u010dkrat.",
		"nn": "Kryss av for \u00e5 gje brukarar lov til \u00e5 svara p\u00e5 denne Foodlen utan \u00e5 logga inn.. Merk deg at dette kan f\u00f8re til ukjente svar, og svar som ikkje er tilknytta ei e-postadresse.",
		"hr": "Ozna\u010dite ovu mogu\u0107nost ako \u017eelite dopustiti korisnicima pristup Foodleu bez prethodnog logiranja. To mo\u017ee rezultirati nepoznatim odgovarateljima i odgovarateljima bez registrirane adrese e-po\u0161te.",
		"fi": "Valitse t\u00e4m\u00e4 salliaksesi vastaamisen ilman sis\u00e4\u00e4nkirjautumista. Huomaa, ett\u00e4 t\u00e4m\u00e4 mahdollistaa nimett\u00f6m\u00e4t vastaajat ja vastaajat ilman rekister\u00f6ity\u00e4 s\u00e4hk\u00f6postiosoitetta."
	},
	"login": {
		"no": "Logg inn",
		"da": "Login",
		"nl": "Login",
		"de": "Anmelden",
		"sv": "Logga in",
		"es": "Entrar",
		"sl": "Prijava",
		"nn": "Logg inn",
		"hr": "Login",
		"fi": "Kirjaudu sis\u00e4\u00e4n"
	},
	"register_email": {
		"no": "Du har ikke logget inn og er anonym. Vi anbefaler at du enten logger inn, eller fyller inn din e-post adresse og navn nedenunder. Hvis du legger igjen e-postadressen, vil vedkommende som opprettet Foodle-n  kunne kontakte deg, og du vil og f\u00e5 en mail i fra Foodle med en lenke du kan trykke p\u00e5 for \u00e5 endre p\u00e5 besvarelsen din.",
		"da": "Du er ikke logget ind i Foodle og er i \u00f8jeblikket anonym. Vi anbefale at du enten logger ind eller udfylder dit navn og e-mail adresse neden for. Hvis du angiver din e-mail adresse, kan ejeren af denne Foodle kontakte dig og du vil modtage en kvittering, som g\u00f8r det muligt at vende tilbage og redigere dit svar.",
		"nl": "Je bent niet ingelogd in Foodle en hebt dus anonieme toegang. We raden je aan om in te loggen of je e-mail adres en naam hieronder in te vullen. Als je je e-mail adres invult kan de Foodle eigenaar contact met je opnemen en je krijgt ook een e-mail van Foodle waarmee je hier kan terugkeren en je antwoord kan wijzigen.",
		"de": "Sie sind noch nicht angemeldet. Sie k\u00f6nnen sich nun anmelden oder optional auch Ihren Namen und E-Mail-Adresse angeben. Mit Angabe dieser Daten erhalten Sie automatisch eine Best\u00e4tigung, die auch das sp\u00e4tere \u00c4ndern Ihrer Antwort erm\u00f6glicht.",
		"sv": "Du har inte loggat in i Foodle och \u00e4r f\u00f6r tillf\u00e4llet anonym. Vi rekommendrar att du antingen loggar in eller att du l\u00e4mnar namn och e-postadress nedan. Om du l\u00e4mnar din e-postadress kan \u00e4garen av denna Foodle kontakta dig. Du f\u00e5r ocks\u00e5 ett e-postmeddelande frpm Foodle som medf\u00f6r att du kan \u00e5terkomma och \u00e4ndra ditt svar.",
		"es": "No se ha identificado en Foodle y es actualmente un usuario an\u00f3nimo. Le recomendamos que se identifique o que (al menos) nos proporcione su direcci\u00f3n de e-mail y su nombre. Si deja su direcci\u00f3n de e-mail, el creador del Foodle podr\u00e1 ponerse en contacto con usted, y recibir\u00e1 un mensaje de correo que le perimitir\u00e1 volver y modificar su respuesta.",
		"sl": "Trenutno niste prijavljeni v Foodle, sistem vas obravnava kot anonimnega uporabnika. Prioro\u010damo, da se prijavite ali v spodnje polje vpi\u0161ete va\u0161 e-po\u0161tni naslov. Izpolnjen e-po\u0161tni naslov omogo\u010da lastniku tega Foodla da vas kontaktira oz. vi se lahko vrnete nazaj na ta Foodle in spremenite svoje glasovanje.",
		"nn": "Du har er anonym og har ikkje logga inn. Vi tilr\u00e5r at du enten logger inn, eller fyller inn e-postadressa og namnet ditt. Utan epostadressa kan ikkje dei som oppretta Foodlen kontakta deg, og du vil heller ikkje f\u00e5 epost som lar deg endra svaret ditt.",
		"hr": "Niste se logirali u Foodle i trenuta\u010dno ste anonimni. Preporu\u010damo vam da se logirate ili dolje upi\u0161ete ime i adresu e-po\u0161te. Ako upi\u0161ete svoju adresu e-po\u0161te, vlasnik Foodlea vas mo\u017ee kontaktirati, a dobit \u0107ete i e-pismo od Foodlea koje vam omogu\u0107ava promjenu va\u0161eg odgovora.",
		"fi": "Et ole kirjautunut sis\u00e4\u00e4n Foodleen ja sinua ei ole tunnistettu. Suosittelemme, ett\u00e4 kirjaudut sis\u00e4\u00e4n tai t\u00e4yt\u00e4t s\u00e4hk\u00f6postiosoitteesi ja nimesi alle. Antamalla s\u00e4hk\u00f6postiosoitteesi Foodlen laatija voi ottaa yhteytt\u00e4 sinuun ja saat my\u00f6s s\u00e4hk\u00f6postitse linkin, jonka avulla p\u00e4\u00e4set halutessasi my\u00f6hemmin muokkaamaan antamaasi vastausta."
	},
	"displayname": {
		"no": "Ditt navn",
		"da": "Dit navn",
		"nl": "Naam",
		"de": "Ihr Name",
		"sv": "Ditt namn",
		"es": "Su nombre",
		"sl": "Va\u0161e ime",
		"nn": "Namnet ditt",
		"hr": "Va\u0161e ime",
		"fi": "Nimesi"
	},
	"email": {
		"no": "E-postadresse",
		"da": "E-mail adresse",
		"nl": "E-mail adres",
		"de": "E-Mail-Adresse",
		"sv": "E-postadress",
		"es": "Direcci\u00f3n de e-mail",
		"sl": "E-po\u0161tni naslov",
		"nn": "E-postadresse",
		"hr": "Adresa e-po\u0161te",
		"fi": "S\u00e4hk\u00f6postiosoite"
	},
	"emailreg_submit": {
		"no": "Lagre",
		"da": "Gem og forts\u00e6t med at bruge Foodle",
		"nl": "Bewaar en ga door met de Foodle",
		"de": "Senden und Foodle weiter nutzen",
		"sv": "Spara och forts\u00e4tt anv\u00e4nda Foodle",
		"es": "Guardar y continuar usando Foodle",
		"sl": "Shrani in nadaljuj z uporabo Foodla",
		"nn": "Lagra, og hald fram inne i Foodle",
		"hr": "Spremi i nastavi rabiti Foodle",
		"fi": "Tallenna ja jatka Foodlen k\u00e4ytt\u00f6\u00e4"
	},
	"updated": {
		"no": "Siste oppdatert",
		"da": "Opdateret",
		"nl": "Ververst",
		"de": "Aktualisiert",
		"sv": "Senast uppdaterad",
		"es": "Actualizado",
		"sl": "Posodobljeno",
		"nn": "Sist oppdatert",
		"hr": "Osvje\u017eeno",
		"fi": "P\u00e4ivitetty"
	},
	"next": {
		"no": "Neste",
		"da": "N\u00e6ste",
		"nl": "Volgende",
		"de": "Weiter",
		"sv": "N\u00e4sta",
		"es": "Siguiente",
		"sl": "Naprej",
		"nn": "Neste",
		"hr": "Dalje",
		"fi": "Seuraava"
	},
	"read_news": {
		"no": "les nyheter om Foodle...",
		"da": "l\u00e6st nyheder om foodle...",
		"nl": "Lees nieuws over Foodle...",
		"de": "Neues zu Foodle",
		"sv": "L\u00e4s nyheter om Foodle...",
		"es": "ver noticias sobre foodle...",
		"sl": "Preberi novice o foodlu...",
		"nn": "les nytt om foodle...",
		"hr": "Pro\u010ditaj vijesti o Foodleu...",
		"fi": "Lue Foodle-uutiset"
	},
	"join_mailinglist": {
		"no": "meld deg p\u00e5 foodle sin e-postliste",
		"da": "tilmeld foodle-users mailliste",
		"nl": "Meld je aan op de foodle-users mailinglijst",
		"de": "Foodle Mailing-Liste",
		"sv": "G\u00e5 med i e-postlistan f\u00f6r Foodle",
		"es": "participar en la lista de correo foodle-users",
		"sl": "pridru\u017ei se distribucijski listi uporabnikov foodla",
		"nn": "meld deg p\u00e5 e-postliste for foodle",
		"hr": "Pridru\u017ei se mailing listi korisnika Foodla.",
		"fi": "liity foodle-users -s\u00e4hk\u00f6postilistalle"
	},
	"facebookshareheader": {
		"no": "Del denne p\u00e5 Facebook",
		"da": "Del Foodle p\u00e5 Facebook",
		"de": "Foodle auf Facebook zur Verf\u00fcgung stellen",
		"sv": "Dela Foodle p\u00e5 Facebook",
		"es": "Compartir Foodle en Facebook",
		"sl": "Objavi Foodle na Facebooku",
		"nn": "Del Foodle p\u00e5 Facebook",
		"hr": "Podijeli Foodle na Facebooku",
		"fi": "Jaa Foodle Facebookissa"
	},
	"facebooklinkabout": {
		"no": "Lenken under peker p\u00e5 denne Foodle-n, og vil automatisk initiere innlogging via Facebook. Send denne lenken KUN til brukere som du vet har en konto p\u00e5 Facebook og som du vet \u00f8nsker \u00e5 logge inn med Facebook. Denne lenken er fin \u00e5 bruke hvis du skal lenke til en Foodle fra din Facebook-profil eller en Facebook-gruppe.",
		"da": "Linket herunder peger p\u00e5 denne Foodle og vil automatisk p\u00e5begynde autentificering via Facebook. Send kun dette link til folk som du ved har en Facebook-profil og som vil bruge Foodle. Dette er en <i>p\u00e6n<\/i> URL til brug p\u00e5 din Facebook-profil, grupper osv.",
		"de": "Der Link unten zeigt auf dieses Foodle und wird automatisch eine Authentifizierung mit Facebook durchf\u00fchren. Schicken Sie diesen Link nur Nutzern von denen Sie wissen, dass diese einen Account auf Facebook haben und diesen mit Foodle nutzen wollen. Diese URL funktioniert super in Verbindung mit Ihrem Facebook Profil (Facebook-Gruppe etc.)",
		"sv": "L\u00e4nken nedan pekar p\u00e5 denna Foodle och vill automatiskt aktivera inloggning p\u00e5 Facebook. Skicka endast denna l\u00e4nk till personer som du vet har Facebook och vill anv\u00e4nda detta tillsammans med Foodle. Denna l\u00e4nk som \u00e4r l\u00e4mplig att dela via t.ex. din profil p\u00e5 Facebook, grupp i Facebook o.s.v.",
		"es": "El siguiente enlace apunta a este Foodle, y puede llevar autom\u00e1ticamente a la autenticaci\u00f3n con Facebook. Env\u00ede este enlace \u00fanicamente a usuarios que sepa que tienen una cuenta en Facebook y con los que quiera que usen Foodle. Es una buena URL para compartir con tu perfil de Facebook (grupo facebook, etc).",
		"sl": "Spodnji URL naslov predstavlja ta Foodle, s klikom nanj se samodejno spro\u017ei avtentikacija preko Facebooka. Prijatelji, ki imajo Facebook uporabni\u0161ka imena se lahko v ta Foodle prijavijo z njim. URL je primerne oblike tudi za objavo v va\u0161em Facebook profilu (Facebook skupinah, itd)",
		"nn": "Lenka under peikar p\u00e5 denne Foodlen, og vil automatisk starta innlogging via Facebook. Send denne lenka KUN til brukarar som du veit har Facebook-konto og som \u00f8nskjer \u00e5 logga inn med Facebook. Lenka til tilrettelagt for bruk fr\u00e5  er fin \u00e5 bruke fr\u00e5 din Facebook-profil eller en Facebook-gruppe.",
		"hr": "Donji link pokazuje na ovaj Foodle i automatski pokre\u0107e autentikaciju putem Facebooka. Ovaj link po\u0161aljite samo onim korisnicima za koje znate da imaju korisni\u010dki ra\u010dun na Facebooku i da ga \u017eele koristiti s Foodleom. Ovo je skra\u0107eni URL koji mo\u017eete podijeliti putem va\u0161eg Facebook profila (grupe)",
		"fi": "Alla oleva linkki osoittaa t\u00e4h\u00e4n Foodleen ja avaa automaattisen tunnistautumisen Facebookiin. L\u00e4het\u00e4 t\u00e4m\u00e4 linkki vain k\u00e4ytt\u00e4jille, joiden tied\u00e4t haluavan k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 Foodlea suoraan Facebookista. Linkin voi k\u00e4tev\u00e4sti julkaista suoraan Facebook -profiilissa tai -ryhm\u00e4ss\u00e4."
	},
	"linkonfacebook": {
		"no": "Legg en lenke til denne Foodle-n p\u00e5 min Facebook",
		"da": "Tilf\u00f8j til til denne Foodle p\u00e5 Facebook",
		"de": "Link zu diesem Foodle auf Facebook hinzuf\u00fcgen",
		"sv": "L\u00e4gg till l\u00e4nk till Facebook f\u00f6r denna Foodle",
		"es": "A\u00f1adir enlace a este Foodle a Facebook",
		"sl": "Dodaj URL naslov tega Foodla na Facebook",
		"nn": "Legg link til denne Foodlen p\u00e5 Facebook",
		"hr": "Dodaj link za ovaj Foodle na Facebook",
		"fi": "Lis\u00e4\u00e4 Foodle-linkki Facebookiin"
	},
	"facebookshare": {
		"no": "Del p\u00e5 Facebook",
		"da": "Del p\u00e5 Facebook",
		"de": "Auf Facebook zur Verf\u00fcgung stellen",
		"sv": "Dela p\u00e5 Facebook",
		"es": "Compartir en Facebook",
		"sl": "Objavi na Facebooku",
		"nn": "Del p\u00e5 Facebook",
		"hr": "Podijeli na Facebooku",
		"fi": "Jaa Facebookissa"
	},
	"facebooklogin": {
		"no": "Logg inn med Facebook",
		"da": "Login med Facebook",
		"de": "Mit Facebook einloggen",
		"sv": "Logga in via Facebook",
		"es": "Autenticarse en Facebook",
		"sl": "Prijava s Facebook uporabni\u0161kim imenom",
		"nn": "Logg inn med Facebook-kontoen din",
		"hr": "Logiraj se preko Facebooka",
		"fi": "Kirjaudu Facebookin avulla"
	},
	"is_anonymous": {
		"no": "Du er ikke logget inn.",
		"da": "Du er ikke logget ind.",
		"de": "Sie sind noch nicht angemeldet.",
		"sv": "Du \u00e4r f\u00f6rn\u00e4rvarande inte inloggad.",
		"es": "Actualmente no est\u00e1s autenticado.",
		"sl": "Niste prijavljeni.",
		"nn": "Du er ikkje logga inn",
		"hr": "Trenuta\u010dno niste logirani.",
		"fi": "Et ole kirjautunut sis\u00e4\u00e4n."
	},
	"maxlimit": {
		"no": "Denne Foodle-n har en sperre p\u00e5 max antall svar",
		"da": "Der er et maksimal antal deltagere p\u00e5 denne Foodle.",
		"de": "Die Nutzeranzahl auf diesem Foodle ist beschr\u00e4nkt.",
		"sv": "Det finns ett maximalt antal anv\u00e4ndare angivet f\u00f6r denna Foodle",
		"es": "Existe un l\u00edmite del n\u00famero m\u00e1ximo de usuarios en este Foodle.",
		"sl": "Ta Foodle ima dolo\u010deno mejo maksimalnega \u0161tevila uporabnikov, ki lahko glasujejo.",
		"nn": "Denne Foodlen har eit maksimum p\u00e5 brukarar",
		"hr": "Maksimalan broj korisnika ovog Foodlea je ograni\u010den.",
		"fi": "T\u00e4ss\u00e4 Foodlessa on rajoitettu k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4."
	},
	"maxlimittext": {
		"no": "%NUM% av maks %OF% svar er oppn\u00e5dd p\u00e5 denne Foodle-n.",
		"da": "For \u00f8jeblikket er %NUM% ud af %OF% er n\u00e5et.",
		"de": "Derzeit wurden %NUM% von %OF% erreicht.",
		"sv": "F\u00f6rn\u00e4rvarande finns %NUM% anv\u00e4ndare av maximalt %OF%.",
		"es": "Actualmente se ha alcanzado %NUM% de %OF%.",
		"sl": "Trenutno je glasovalo %NUM% uporabnikov od maksimalno dovoljeno %OF%.",
		"nn": "%NUM% av maksimalt %OF% svar er registrert p\u00e5 denne Foodlen",
		"hr": "Trenuta\u010dno je dosegnuto %NUM% od maksimalno %OF%",
		"fi": "Parhaillaan %NUM% k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4\u00e4 %OF% :sta mahdollisesta."
	},
	"updatefoodle": {
		"no": "Lagre endringer",
		"da": "Gem \u00e6ndringer i denne foodle",
		"de": "\u00c4nderungen an diesem Foodle speichern",
		"sv": "Spara \u00e4ndring av denna Foodle",
		"es": "Guardar cambios a este foodle",
		"sl": "Shrani spremembe foodla",
		"hr": "Spremi izmjene ovog Foodlea",
		"fi": "Tallenna muutokset t\u00e4h\u00e4n Foodleen",
		"nn": "Lagra endringar til denne foodlen"
	},
	"logout": {
		"no": "Logg ut",
		"da": "Logout",
		"sv": "Logga ut",
		"sl": "Odjava",
		"fi": "Kirjaudu ulos",
		"de": "Abmelden",
		"es": "Cerrar sesi\u00f3n",
		"nn": "Logg ut"
	},
	"visit": {
		"no": "Bes\u00f8k",
		"da": "Bes\u00f8g",
		"sv": "Bes\u00f6k",
		"sl": "Obi\u0161\u010di",
		"fi": "Katso my\u00f6s",
		"de": "Besuch",
		"es": "Visitas",
		"nn": "Vitjing"
	},
	"statistics": {
		"no": "Statistikk",
		"da": "Statistik",
		"sv": "Statistik",
		"sl": "Statistika",
		"fi": "Tilastoja",
		"de": "Statistiken",
		"es": "Estad\u00edsticas",
		"nn": "Statistikk"
	},
	"cresponses": {
		"no": "Foodle har blitt besvart %NUM% ganger i l\u00f8pet av de siste 7 dagene.",
		"da": "Foodle har haft %NUM% svar de sidste 7 dage.",
		"sv": "Foodle har registrerat %NUM% svar de senaste 7 dagarna.",
		"sl": "\u0160tevilo glasov v zadnjih 7 dneh: %NUM% ",
		"fi": "Foodle sai %NUM% vastausta viimeisten 7 p\u00e4iv\u00e4n aikana.",
		"de": "Foodle hatte %NUM% Antworten in den letzten 7 Tagen.",
		"es": "Foodle tuvo %NUM% respuestas en los \u00faltimos 7 d\u00edas",
		"nn": "Foodle hadde %NUM% svar dei siste 7 d\u00f8gn."
	},
	"statusupdates": {
		"no": "Statusoppdateringer",
		"da": "Status opdateringer",
		"sv": "Statusuppdateringar",
		"sl": "Dnevnik dogodkov",
		"fi": "Tilatietoja",
		"de": "Statusupdates",
		"es": "Actualizaciones de estado",
		"nn": "Statusoppdatering"
	},
	"add": {
		"no": "Legg til",
		"da": "Tilf\u00f8j",
		"sv": "L\u00e4gg till",
		"sl": "Dodaj",
		"de": "Hinzuf\u00fcgen",
		"es": "A\u00f1adir",
		"nn": "Legg til"
	},
	"entries": {
		"no": "innlegg",
		"da": "felter",
		"sv": "inl\u00e4gg",
		"sl": "komentarjev",
		"de": "Eintr\u00e4ge",
		"es": "Entradas",
		"nn": "innslag"
	},
	"discussion": {
		"no": "Diskusjon",
		"da": "Diskussion",
		"sv": "Diskussion",
		"sl": "Razprava",
		"de": "Diskussion",
		"es": "Discusi\u00f3n",
		"nn": "Diskusjon"
	},
	"has_responded": {
		"no": "har svart p\u00e5",
		"da": "har svaret p\u00e5",
		"sv": "har svarat p\u00e5",
		"sl": "se je odzval\/a na",
		"de": "hat geantwortet an",
		"es": "ha respondido a",
		"nn": "har svart p\u00e5"
	},
	"has_messaged": {
		"no": "har lagt inn en melding p\u00e5",
		"da": "har tilf\u00f8jet en diskussions besked til",
		"sv": "har skapat ett diskussionsmeddelande till",
		"sl": "je dodal\/a diskusijsko sporo\u010dilo v",
		"de": "hat eine Diskussionsnachricht hinzugef\u00fcgt zu",
		"es": "ha a\u00f1adido un mensaje de discusi\u00f3n a",
		"nn": "har lagt til diskusjonsmelding"
	},
	"myresponse": {
		"no": "Mitt svar",
		"sl": "Moj glas",
		"de": "Meine Antwort",
		"sv": "Mitt svar",
		"da": "Mit svar",
		"es": "Mi respuesta",
		"nn": "Mitt svar"
	},
	"allresponses": {
		"no": "Alle svar",
		"sl": "Vsi glasovi",
		"de": "Alle Antworten",
		"sv": "Alla svar",
		"da": "Alle svar",
		"es": "Todas las respuestas",
		"nn": "Alle svar"
	},
	"youhavecalendar": {
		"no": "Foodle er koblet sammen med din kalender.",
		"da": "Foodle er forbundet med din kalender",
		"es": "Foodle est\u00e1 conectado a tu calendario",
		"sv": "Foodle \u00e4r ansluten till din kalender.",
		"sl": "Foodle je povezan z va\u0161im koledarjem",
		"nn": "Foodle er kopla med kalenderen din"
	},
	"distribute": {
		"no": "Distribuer",
		"da": "Distibu\u00e9r",
		"es": "Distribuye",
		"sv": "Distribuera",
		"sl": "Posreduj",
		"nn": "Send ut"
	},
	"sharing": {
		"no": "For \u00e5 gi andre tilgang og for \u00e5 oppfordre brukere til \u00e5 besvare denne Foodle-n, kan du dele lenken nedenfor.",
		"es": "Para poder dar acceso a otros y permitirles responder a este Foodle, deber\u00edas indicarlo en el link a continuaci\u00f3n",
		"sv": "F\u00f6r att andra ska kunna komma \u00e5t att svara p\u00e5 denna Foodle m\u00e5ste du ge l\u00e4nken nedan till dessa personer.",
		"sl": "Tistim, za katere bi \u017eeleli, da sodelujejo v tem Foodlu, posredujte spodnji URL naslov.",
		"nn": "For \u00e5 gje andre tilgang og sp\u00f8rja dei om svar p\u00e5 denne foodlen, b\u00f8r du peika kvar enkelt p\u00e5 lenka under",
		"da": "For at andre kan svare p\u00e5 denne Foodle skal du sende linket herunder til dem"
	},
	"sharinglink": {
		"no": "URL som gir tilgang til denne Foodle-n:",
		"da": "Urlen til denne Foodle",
		"es": "URL para acceder a este Foodle",
		"sv": "URL f\u00f6r tillg\u00e5ng till denna Foodle:",
		"sl": "URL naslov za dostop do tega Foodla:",
		"nn": "URL for tilgang til denne foodlen"
	},
	"sharing2": {
		"no": "Du kan dele lenken via e-post, p\u00e5 en e-post liste, eller via lynmelding eller en annen kommunikasjonskanal hvor du kan n\u00e5 alle de aktuelle brukerene.",
		"es": "Puedes elegir enviar el enlace por email, en una lista de correo, mediante mensajer\u00eda instant\u00e1nea o por cualquier otro mecanismos mediante el que puedas llegar a los usuarios",
		"sv": "Du kan skicka l\u00e4nken via e-post, via en e-postlista, via direktmeddelanden eller p\u00e5 annat s\u00e4tt till de som ska svara.",
		"sl": "URL naslov lahko posredujete preko e-po\u0161te, dopisnega seznama, sistemov takoj\u0161njega sporo\u010danja ali katere kole druge poti, preko katere lahko dose\u017eete \u017eeljene uporabnike.",
		"nn": "Du kan senda informasjonen med epost, p\u00e5 ei postliste, via chat eller p\u00e5 andre m\u00e5tar som n\u00e5r dine samarbeidspartnarar.",
		"da": "Du kan sende linket med email, til en mailingliste eller lignende."
	},
	"previewinfo3": {
		"no": "Nedenunder ser du en forh\u00e5ndsvisning av hvordan Foodle-n vil se ut. N\u00e5r du er ferdig klikker p\u00e5 du p\u00e5 \u2039Opprett Foodle\u203a knappen nedenunder. Du m\u00e5 gjerne endre navn og beskrivelse og endre p\u00e5 kolonnedefinisjonen over, f\u00f8r du velger \u00e5 opprette foodle-n.",
		"es": "A continuaci\u00f3n, ver\u00e1 una vista previa de c\u00f3mo se mostrar\u00e1 tu Foodle. Cuando termines, haz click en el bot\u00f3n \"Terminar Foodle\". Si\u00e9ntete libre de modificar el nombre y la descripci\u00f3n y configurar las opciones avanzadas antes de dar por terminado tu Foodle",
		"sv": "Nedan kan du se en f\u00f6rhandsgranskning hur denna Foodle kommer att se ut. N\u00e4r du \u00e4r klar ska du klicka p\u00e5 knappen \"Spara och aktivera Foodle\". G\u00e5 g\u00e4rna tillbaka till \"Namn och beskrivning\" och \"Avancerade inst\u00e4llningar\" f\u00f6r kompletteringar innan du sparar och aktiverar din Foodle.",
		"sl": "Spodaj je prikazan predogled va\u0161ega Foodla. \u0160e vedno ga lahko poljubno spreminjate. Ko boste z izgledom in vsebino zadovoljni, kliknite na gumb \"Dokon\u010daj Foodle\".",
		"nn": "Under ser du ein forsmak p\u00e5 korleis din foodle ser ut.  N\u00e5r du er ferdig, trykk p\u00e5 knappen \"Opprett Foodle\".  G\u00e5 gjerne tilbake til namn og omtale og sett opp avanserte val f\u00f8r du oppretter foodlen.",
		"da": "Herunder kan du se hvordan din Foodle kommer til at se ud. N\u00e5r den er klar, klik p\u00e5 \u2039Complete Foodle\u203a. Du kan \u00e6ndre navn, beskrivelse og andre indstillinger f\u00f8r end den er f\u00e6rdig."
	},
	"calendarenabled": {
		"no": "Denne Foodle-n inneholder datoer og tidspunkt, som betyr at Foodle kan synkronisere den med kalenderen din automatisk.",
		"da": "Denne Foodle er",
		"es": "Este Foodle es apto para su uso con calendarios lo que quiere decir que puedes sincronizar tu respuesta desde tu calendario",
		"sv": "Denna Foodle \u00e4r kalenderaktiverad. Detta inneb\u00e4r att du kan synkronisera ditt svar med din kalender.",
		"sl": "Ta Foodle ima mo\u017enost sinhronizacije z va\u0161im koledarjem.",
		"nn": "Foodle er kalender-kapable, som inneber at du kan synkronisera svaret ditt fr\u00e5 din kalender"
	},
	"manualentry": {
		"no": "Manuelt innslag",
		"da": "Manuel",
		"es": "Introducci\u00f3n manual",
		"sv": "Ange manuellt",
		"sl": "Ro\u010dni vnos",
		"nn": "Manuelt innslag"
	},
	"calendarsync": {
		"no": "Synkronisering med kalender",
		"da": "Kalender synkronisering",
		"es": "Sincronizaci\u00f3n de calendario",
		"sv": "Synkronisera med kalender",
		"sl": "Sinhronizacija s koledarjem",
		"nn": "Kalender-synkronisering"
	},
	"calendardescr": {
		"no": "Velg over om du \u00f8nsker \u00e5 koble svaret ditt synkronisert med din kalender, eller om du \u00f8nsker \u00e5 svare med et manuelt innslag",
		"es": "Selecciona si te gustar\u00eda conectar tu respuesta con tu calendario o si deseas introducir las fechas manualmente",
		"sv": "V\u00e4lj ovan om du vill ansluta till din kalender eller om du vill ange datum manuellt.",
		"sl": "Izberite ali \u017eelite va\u0161 vnos povezati z va\u0161im koledarjem ali \u017eelite datum vnesti ro\u010dno.",
		"nn": "Vel over om du vil knyta saman svaret ditt med kalenderen din, eller om du vil leggja inn dagar for hand",
		"da": "V\u00e6lg om du til forbinde til din kalender eller om du vil indtaste datoer manuelt"
	},
	"calendarcollision": {
		"no": "Kollisjon i kalender",
		"da": "Dobbelt bookning i kalender",
		"es": "Colisi\u00f3n en calendario",
		"sv": "Konflikt med annan avtalad tid!",
		"sl": "Konflikt med dogodki v koledarju",
		"nn": "Kollisjon i kalender"
	},
	"addeddiscussion": {
		"no": "har skrevet et diskusjonsinnlegg",
		"es": "ha a\u00f1adido una nueva entrada de discusi\u00f3n",
		"sv": "har lagt till ett diskussionsinl\u00e4gg",
		"sl": "je dodal\/a komentar",
		"nn": "har laga diskusjonsinnlegg",
		"da": "indl\u00e6g tilf\u00f8jet"
	},
	"respondedrecent": {
		"no": "har svar p\u00e5 denne Foodle-n",
		"es": "han respondido a este Foodle",
		"sv": "har svarat p\u00e5 denna Foodle",
		"sl": "je seznam sodelujo\u010dih v tem Foodlu",
		"nn": "har svart p\u00e5 denne foodlen",
		"da": "Svar givet"
	},
	"qcolumntype": {
		"no": "Hvilke type alternativer vil du benytte?",
		"es": "\u00bfQu\u00e9 tipo de columnas quieres usar en tu Foodle?",
		"sv": "Vilken typ av kolumner vill du anv\u00e4nda i din Foodle?",
		"sl": "Katere vrste stolpcev \u017eelite uporabiti v tem Foodlu?",
		"nn": "Kva type kolonner \u00f8nskjer du \u00e5 bruka i din foodle?",
		"da": "Hvilke s\u00f8jler vil du bruge?"
	},
	"qcolumntypedates": {
		"no": "Dato og tidspunkt (m\u00f8teplanlegging og lignende)",
		"es": "Fechas y ranuras de tiempo (planificaci\u00f3n de reuniones etc.)",
		"sv": "Datum och tidsperioder (m\u00f6tesplanering etc.)",
		"sl": "Datumi in \u010dasovni termini (planiranje sestankov ipd.)",
		"nn": "Dato og tidsrammer (m\u00f8teplanlegging mm)",
		"da": "Dato- og tidsangivelse"
	},
	"qcolumntypetext": {
		"no": "Generelle alternativer i form av fri tekst",
		"es": "Encabezados de columna con texto gen\u00e9rico",
		"sv": "Kolumnrubriker med generisk text",
		"sl": "Stolpci s poljubnim besedilom v naslovu",
		"nn": "Kolonner med generisk tekst",
		"da": "S\u00f8jletitler med tekst"
	},
	"date": {
		"no": "Dato",
		"da": "Dato",
		"es": "Fecha",
		"sv": "Datum",
		"sl": "Datum",
		"nn": "Dato"
	},
	"time": {
		"no": "Tid",
		"da": "Tid",
		"es": "Tiempo",
		"sv": "Tid",
		"sl": "\u010cas",
		"nn": "Tid"
	},
	"addtimeslot": {
		"no": "Legg til tidspunkt",
		"da": "tilf\u00f8j tid",
		"es": "A\u00f1adir franja de tiempo",
		"sv": "L\u00e4g till en tidsperiod",
		"sl": "Dodaj \u010dasovni termin",
		"nn": "Legg til tidsramme"
	},
	"duplicate": {
		"no": "Dupliser tidspunktene til alle datoene",
		"es": "Duplicar estas franjas de tiempo a todas las fechas",
		"sv": "Kopiera dessa tidsperioder till alla datum",
		"sl": "Dodaj te \u010dasovne termine vsem datumom",
		"nn": "Kopier desse tidsrammene til alle datoar",
		"da": "Gentag disse tider p\u00e5 alle datoer"
	},
	"onemoredate": {
		"no": "Legg til en ny dato",
		"es": "A\u00f1adir una columna m\u00e1s de fecha",
		"sv": "L\u00e4gg till en datumkolumn",
		"sl": "Dodaj enega ali ve\u010d stolpcev z datumom",
		"nn": "Legg til ei dato-kolonne",
		"da": "Tilf\u00f8j dato-s\u00f8jle"
	},
	"columnheader": {
		"no": "Overskrift",
		"da": "Kollonne overskrift",
		"es": "Encabezado de columna",
		"sv": "Kolumnrubrik",
		"sl": "Naslov stolpca",
		"nn": "Tittel for kolonne"
	},
	"option": {
		"no": "Alternativ",
		"da": "valgmulighed",
		"es": "Opci\u00f3n",
		"sv": "Alternativ",
		"sl": "Mo\u017enost",
		"nn": "Opsjon"
	},
	"addoption": {
		"no": "Legg til alternativ",
		"da": "tilf\u00f8j valgmulighed",
		"es": "A\u00f1adir opci\u00f3n",
		"sv": "L\u00e4gg till alternativ",
		"sl": "Dodaj mo\u017enost",
		"nn": "Legg til opsjon"
	},
	"addcolumn": {
		"no": "Legg til en ny overskrift",
		"da": "tilf\u00f8j en kolonne",
		"es": "A\u00f1adir una columna m\u00e1s",
		"sv": "L\u00e4gg till en kolumn",
		"sl": "Dodaj enega ali ve\u010d stolpcev",
		"nn": "Legg til ei kolonne"
	},
	"timeslotinfo": {
		"no": "Tidsluker kan v\u00e6re enkle tidspunkt (slik som 10:00 eller 15:00) eller det kan representere en tidsperiode (slik som 12:00-14:00).",
		"sl": "\u010casovni termin je lahko ura (npr. 10:00 ali 15:00) ali \u010dasovno obdobje (npr. 12:00-14:00).",
		"da": "Tidsrum kan v\u00e6re pr\u00e6cise tider (f.eks. 10:00) eller tidsintervaller (f.eks. 10:00-12:00)",
		"sv": "Tidsperioder kan antingen vara en tidsangivelse, t.ex. 10:00 eller 15:00, eller vara en tidsperiod, t.ex. 12:00-14:00.",
		"es": "Las franjas horarias pueden ser una \u00fanica hora (como las 10:00 o las 15:00) o un margen de tiempo (como 12:00-14:00)",
		"nn": "Tidsluker kan vera enten eit enkelt tidspunkt (som 10:00 eller 15:00) eller det kan vera ei tidsluke (som 12-00-14:00)"
	},
	"markdowninfo": {
		"no": "Syntaksen for beskrivelsen over er basert p\u00e5 %Markdown%. Markdown er et enkelt tekstformat som tillater en enkel form for markup. G\u00e5 til \u2039Oppsett av kolonner\u203a for \u00e5 forh\u00e5ndsvise hvordan teksten vil vises p\u00e5 den ferdige Foodlen.",
		"sl": "Tekst v polju za opis lahko oblikujete z %Markdown%. Markdown omogo\u010da enostavno dodajanja poudarkov (krepko, le\u017ee\u010de), strukture (ozna\u010devanje s to\u010dkami in naslovi) in povezav (na slike ali druge spletne vire). Za predogled izberite zavihek \"Nastavi stolpce\".",
		"da": "Syntaksen for feltet ovenfor er %Markdown%, som tillader simpel markup. G\u00e5 til \u2039Setup column\u203a tab'en for visning af den endelige Foodle.",
		"sv": "Syntaxen f\u00f6r beskrivningen ovan \u00e4r %Markdown%. Markdown \u00e4r ett enkelt textformat som till\u00e5ter m\u00e4rkningstaggar. G\u00e5 till fliken <Konfigurera kolumner> f\u00f6r att f\u00f6rhandsgranska hur det kommer se ut i den f\u00e4rdiga Foodle.",
		"es": "La sintaxis para el campo descripci\u00f3n es %Markdown%. Markdown es un formato sencillo en texto plano que permite un marcado sencillo. Dir\u00edgete a la pesta\u00f1a \"Columna de configuraci\u00f3n\" para previsualizar como aparecer\u00e1 en tu Foodle final",
		"nn": "Syntaks for feltet over er basert p\u00e5 %Markdown%. Markdown er eit enkelt tekstformat som gjev deg ei enkel form for markup. G\u00e5 til \u2039Oppsett av kolonner\u203a for \u00e5 sj\u00e5 korlis teksten vil bli vist fram p\u00e5 den ferdige Foodlen."
	},
	"debug": {
		"no": "Debug",
		"sl": "Razhro\u0161\u010devanje",
		"da": "Debug",
		"sv": "Fels\u00f6kning (debug)",
		"es": "Depuraci\u00f3n",
		"nn": "Feils\u00f8king"
	},
	"selecttimezone": {
		"no": "Velg din tidssone",
		"sl": "Izberite \u010dasovni pas",
		"da": "V\u00e6lg tidszone",
		"sv": "V\u00e4lj din tidszon",
		"es": "Seleccione su zona horaria",
		"nn": "Vel din tidssone"
	}
}
